%\documentclass[landscape,a2,draft]{a0poster}
\documentclass[landscape,a2,final]{a0poster}
\usepackage[french]{babel}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{geometry}
\geometry{verbose,tmargin=-1.0cm,bmargin=-1cm,lmargin=0cm,rmargin=0cm}
\usepackage{epsf,pstricks}
\setcounter{secnumdepth}{2}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{url}
\usepackage[unicode=true,pdfusetitle,
 bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,bookmarksopen=true,bookmarksopenlevel=2,
breaklinks=false,pdfborder={0 0 1},backref=page,colorlinks=true
]{hyperref}
\hypersetup{pdfstartview={XYZ null null 1}}
\usepackage{authblk}
\usepackage{nopageno}
\usepackage{graphicx}

% Fonts
\usepackage{libertine}
%\renewcommand\familydefault{cmss}
%col
\usepackage{vwcol} 

%margins
\def\changemargin#1#2{\list{}{\rightmargin#2\leftmargin#1}\item[]}
\let\endchangemargin=\endlist 

% For tikz
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes,arrows,decorations}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usetikzlibrary{positioning}

\title{\Large La ville basse de Boğazköy au IIe millénaire av. J.-C. \\
\large Une étude de l’organisation urbaine de la cité-état et de son devenir en tant que capitale du royaume hittite}
\date{}
\author{{Néhémie Strupler} (\href{mailto:nehemie.strupler@etu.unistra.fr}{Néhémie.strupler@etu.unistra.fr})}

\begin{document}
\pagestyle{empty}




 \begin{figure}[ht!] 
   \centering
     \includegraphics[width=\textwidth]{figs/ust-landscape}

 \begin{changemargin}{0.5cm}{0.5cm} 

% \begin{vwcol}[widths={0.2,0.6,0.2}, sep=.8cm, justify=flush,rule=0pt,indent=1em] 
 \begin{minipage}{0.22\textwidth}
 \begin{changemargin}{0.5cm}{0.5cm}  
 \centering
     \includegraphics[width=\textwidth]{figs/Map-Kizilirmak}
     \scriptsize  Carte physique du plateau du Kızılırmak
     {} \vspace{1cm} {}
     \includegraphics[width=\textwidth]{figs/Planning-LBA-UST-15}
     \scriptsize Plan de la ville basse au 15e siècle av. J.-C.
    
     \end{changemargin}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.55\textwidth}
 \begin{changemargin}{0cm}{2cm}
\begin{minipage}{\textwidth}
\vspace{0.5cm}
\huge \centering {\bf Une thèse de doctorat à Boğazköy}

\vspace{1cm}
    {\large Néhémie Strupler}
\vspace{1.5cm}

{\large
\centerline{\bf La ville basse de Boğazköy au IIe millénaire av. J.-C.}
\centerline{ Une étude de l'organisation urbaine de la cité-état et de son devenir}
\centerline{ en tant que capitale du royaume hittite}
}


\end{minipage}
\vspace{3cm}
\large
 \begin{changemargin}{4cm}{1cm}
 
L'objectif principal de ce travail est d'exposer les
changements dans l'organisation de la ville de l'âge du bronze \textbf{Hattuša} (nom moderne Boğazköy), au moment où elle devient la \textbf{capitale des Hittites}. À
travers une analyse diachronique et multiscalaire du principal quartier
d'habitation de la ville de Hattuša, cette étude souligne de façon innovatrice l'organisation de la \textbf{cité-état} (1950-1750 av.  J.-C.) et de la
\textbf{capitale de royaume} (1700-1200 av. J.-C.), et indentifie les liens entre
organisation politique et réalité urbaine.

 \end{changemargin}
\vspace{2cm}
 \begin{changemargin}{1cm}{-1cm} 
 \begin{minipage}[c]{0.16 \textwidth}
 \centering
     \includegraphics[width=0.7\textwidth]{figs/my_orcid_qrcode_nehemie-strupler}
     
     \tiny Néhémie Strupler
  \end{minipage} \hfill
  \begin{minipage}[c]{0.28\textwidth}
     \tiny Une thèse en cotutelle avec :
     \begin{itemize}
     \item L'Université de Strasbourg 
     \item La Westfälische Universität Münster 
     \end{itemize}
    
    \vspace{1.0cm} 
     Et le soutien de :
     \begin{itemize}
     \item  L'Institut Français d'Études Anatoliennes 
     \item  Le Deutsches Archäologisches Institut
     \end{itemize}
     \end{minipage} \hfill
  \begin{minipage}[c]{0.17\textwidth}
     \includegraphics[width=\textwidth]{figs/logo-WWU}
     
     {} \vspace{2cm} {}
     
     \includegraphics[width=0.8\textwidth]{figs/logo-UDS}
 \end{minipage} \hfill
  \begin{minipage}[t]{0.17\textwidth}
  \centering
     \includegraphics[width=0.8\textwidth]{figs/logo-IFEA}
     {} \vspace{0.5cm} {}
     \includegraphics[width=0.6\textwidth]{figs/logo-DAI} \end{minipage} %
\end{changemargin}
% \end{vwcol} 
\end{changemargin}
\end{minipage} %
 \begin{minipage}{0.22\textwidth}
 \begin{changemargin}{1cm}{-1cm}    
 \centering
     \includegraphics[width=\textwidth]{figs/Bo75-KB-656}
     \scriptsize Vue générale des fouilles de la ville basse en 1975
     {} \vspace{1cm} {}
     \includegraphics[width=0.9\textwidth]{figs/Bo73-KB9-53}
     \scriptsize Fouilles de 1973, canal d'évacuation d'eau
     {} \vspace{1cm} {}
     \includegraphics[width=0.4\textwidth]{figs/Tete-2}
     
     \scriptsize Tête de figurine
     \end{changemargin}

\end{minipage}

\end{changemargin}

\end{figure}

% \begin{figure}[hb!] 
%   \centering
%     \includegraphics[width=\textwidth]{figs/ust-landscape}
% \end{figure}

\end{document}
